霸氣司機拒讓步 企硬頂死逆線車 網民狂呼爽！

霸氣司機拒讓步 企硬頂死逆線車 網民狂呼爽！

逆線仲想人讓？

網民Ck Leung在Facebook群組「小心駕駛（討論別人駕駛態度）」上傳影片，據畫面所示，周二（14日）上午8時許，他正駕車準備駛入朗屏邨屏義路。當時出口處有不少車輛正排隊等候轉出。

有私家車疑不想排隊，逆線「打尖」，未料在出口處卻「巧遇」片主。片主未有讓步，更頂住私家車慢慢前駛，迫使私家車倒車。他怒斥︰「大把老X奉慣犯，架車仲要等我過咗，就大油繼續逆線」。

仆街太多,有骨氣既人太少

順便交埋段片俾警察啦

啱呀
上次有呂屍機居然讓畀逆線L行